P牌仔~但真係好想講~解散及重組警隊應該係第6大訴求

如題~~

立即正式撤回送中條例
立即撤回612暴動定性
立即釋放所以抗爭者並承諾不會秋後算帳
立即徹查警察濫權 解散並重組警隊
立即實行雙普選

以上條件 缺一不可 否則攬炒
FREE US OR BURN WITH US